吳志森：鍾庭耀民調受網軍操作，即使民主黨民調結果總辭派勝出 亦不可輕易妥協

吳志森：鍾庭耀民調受網軍操作，即使民主黨民調結果總辭派勝出 亦不可輕易妥協。話泛民為利益既都係無知幼稚，人地唔做議員大把世界啊！人地議會抗爭孭哂刑事罪，你班所謂抗爭派本土派入到去敢唔敢啊？

死不認錯

老泛民既咀臉又出現

依家某啲泛民支持者變返四年前咁咬本土派
不過已經變左少數 d100啲聽眾都屌鳩佢地

《視點31》【民主派去或留?】

真理只會越辯越明

屌呢條友又黎料

民調60%撐杯葛又話未夠3分2，民調如果50幾對40幾又話差距唔夠大，網上民調又話連登網軍操作，又話要考慮埋藍絲民意唔可以淨係圍爐
屌 點都係佢贏既

輸打贏要

係咪9成phone-in都屌鳩佢地

既然出面大把世界 咁咪唔好做囉 quit 囉

喂，咁你講左出黎，事後又唔認咁又柒左D WO。

公我贏字你輸

咁樣輸打贏要同共產黨有咩分別？

整返個自動吸票系統

老派泛民久唔久就會發作

呢隻僭共大愛支由十幾年前屌網民《鍵盤戰士》嘅《咪戰士》，到今日貴為網打呃飯食屌人敢唔敢嘅《冷氣軍師》，始終如一！！！

人地鐘教授係權威
如果有嚴重既bias會講出嚟
唔尊重民意學人攪民主
唔怪得攪左25年
結果係幫對家壯大

我都想知其實以前聽D100嘅人而家好多都進化咗

民調受網軍操作?
DLLM完全係輸打贏要 未入去食相都已經咁難睇 入到去仲唔奶到盡

老飯發作

然後公投又唔撚搞
閂埋門就話傾向留
班老泛民仲未知自己衰咩

其實好多民主派支持者已經變曬

聽下d100 已經發覺多咗Phone-in
屌鳩傳統泛民

睇鄭經翰啲youtube片嘅comment係

以前泛粉班呀叔呀嬸依家走得好前嫁啦
直頭同你講唔撚想比支共管

老泛民係咪要習慣左一句緊急法就要跪著行plan B
應該企硬要出聲既時候又用d錯既理由黎支持自己既決定

你話D 人冇聽過論述有BIAS
咪再做多次囉

唔好屈有網軍
我唔信主去果一方
如果見到留有咁多人支持
會話中共搞鬼

unsubscribe左啦！垃圾歪理

總之我係要留

班撚屌又會話果D係網軍

On9洗唔洗攞上臨立會決定呀
咪咁核突啦

真係有大台基因呢樣野

當日雨傘班左膠已經玩呢招無限投票

投到自己勝出為止

D100入面都唔係個個支持留
快必同游清源都支持拒絕委任 而前者個節目好多人睇

幫手負皮條片

泛民同港共同為一伙
李卓人仲好意思講百萬遊行出嚟扮大台，第二日羅致光就彈出嚟話撤回係因為六月九號遊行
口供都夾埋

好多溫和派都覺得泛民離哂譜 完全係歪理

跟本講咁耐，我都唔撚知除錢外你留來做乜

Exactly

錢佢地都冇話過捐啦

其實毓民都未駁佢駁得完美，次次話唔信泛民入去會抗爭 李卓人就拎反送中黎講，我想問 過去泛民做左幾十年，而家你得一次做到野，就要我忘記你過去幾百次既失敗同背叛，而相信你果一次？即係要我忘記你99.9%失敗 只要相信你果0.1%成功 好撚野啊

李卓人啲point 弱到呢

撐民主但又唔服選舉結果

咁你為左錢死都要留
正常人都覺得有問題啦
仲要啲理由咁撚柒

支聯會咁多年都揾夠啦屌

大家認輸未

反送中係靠人民既抗爭
如果冇人出街, 7婆咪照過
你要記得當時三勇都未開始掉野

計我話就入返哂去啦，睇下最後結果點
咁撚串，以後唔好再出嚟乞課金呀

根本去到某個位理性嘅泛民都會拒絕委任....
仲支持留佢老母守嘅咪就係窒礙緊泛民咁多年發展同換血嘅老人家囉
雖然好同意沈教授講無必要為今次傷和氣，反正都影響唔到大局
但時窮節乃現，今次真係照妖鏡嚟

呢啲就係分化
講明跟民調結果，依家又唔跟

今次真係照妖鏡嚟

留4個其他走 打和

係人係鬼自己睇
全部現曬形

網軍 = 連登仔

送中都唔關佢地事，冇市民攪到咁大獲，一樣上，一樣過

一關乎啲選舉選票啲嘴臉就浮晒上面
唔好忘記14/15年嘅局面，其中一個因素就係好多人都頂唔順呢啲嘴臉

好似長毛嗰類咁

拒絕委任！

其餘人冇份拎人工 點會肯

香港人係網軍？

分化唔緊要 當比大家睇清泛民 可能好事黎

其實逆向思維泛民不受委任支共先唔敢亂嚟
到時過親咩不符普世價值嘅嘢第日全球頭版都寫你驚會冇noise驚會冇制裁冇子彈打國際線
調返轉你接受委任又咩都阻唔到仲要比港共大大隻字昨係額頭話有「反對派」係議會有民意授權去做任何野

你居然頂得順條廢老，仲要日日睇
睇咗幾分鐘已經悶撚到仆街

真係好撚肉酸
想知依家仲撐泛民嗰班人係咩心態

鬥曬光環？本土派黄台仰李東昇劉康成班流亡海外，抗爭派黄子悅咩住條暴動，你班泛民有咩刑事罪啊？ 分分鐘加埋都無人地一條暴動坐得多呀

仲有班素人都未同你計呀，初一個班依家都未出返黎，屌你老母你同我講鬥咩刑事罪？

唔緊要啦，民調呢d野玩到贏先計數，再唔係咪學林斯講句：你班友no stake in the society

所以班老泛民仲不停想spin 去分裂，分春咩，你地咁想留低但無一個人出嚟俾個具說服力嘅論述

吳志森 DLLM

沈旭暉出片唔密
但出親都學到野

痴撚左線

終於返去到雨傘後期

以為佢反送中之後會進化 原來都係大中華膠

可以唔跟民意
但係泛民一開始老屈民意支持接受委任
之後又話做民調咪又五五波
做完民調又話藍絲搞事

仲會日日睇佢片嘅，唔係離地黃癡，就係廢老文盲囉！！！

呢隻讀個Bio水泡Degree不學無術，做過下CCTVB妓者仔幾年就自以為新聞泰斗嘅大愛支，我早屌爆佢只係隻科技文盲，超級騎牆扮民黐飯食僭共偽君戲子！！！當日佢係第一批仆出黎屌南海訟裁係欺凌支那！！

不得至，當日有關M$要求支那消滅老翻，佢大大聲屌Windows成個都係抄人出黎啦咁！！！

最叻就係問人杯葛完之後點
之後咪體制外全面抗爭囉屌

拒絕委任 泛民：要留任
跟民調 泛民：民調受操控
做影武者 泛民：太侮辱
民間議會 泛民：虛無縹緲、唔實際

屌你啦，垃圾泛民

True!!

唉
拖左香港二十年
收手未？

樓主嗰段係邊到揾

販民依然冇改過

班kol開patreon acc一個月吸幾十萬
議員直頭有公權力有責任交方案比市民

班kol下下個態度就係你平民唔滿意就自己做
吸盡全陣營的資源但班人就次次都無詳細抗爭計劃書

民調可以點樣操控

公投囉 你老母！ 我驚你輸得仲慘

網軍係未 無人格的毒男 同 原由柏実？

連登仔係咁屌泛民唔總辭, 話民意係要辭
如果下次選舉, 泛民又選到,
咁代表咩

對你好失望呀太后

有做電話抽樣民調架

林鄭咁低分又喺網軍啦
on99

咁同支共啲姊妹黨有咩分別
販民：惡法過左，好嬲呀
然後聽日就繼續嬲

利申：投開泛民

push

啱呀 糧就佢袋 橋就我哋幫佢度埋

成件事根本冇討論價值

因為我一早已經割左

隨便屌我分化五毛PR

吳志森唔做太后就9up
個問題係 唔係市民投出嚟所以唔應該留喺度呀明唔明呀？冇得投票根本唔使講留喺垃圾會點抗爭，因為班人任期滿咗就已經冇資格留喺度，想做就再選過！

中共原來只要每個月每人畀十皮就可以搞掂班友，繼續非法留任同班狗冇咩分別，因為你哋都變埋走狗。
有可能仲衰過班狗，因為狗都恰尻你哋，連實Q都唔放你哋在眼內，黃絲又憎埋你哋，做埋呢年可以永遠say bye

鍾庭耀已經特登唔主動公佈「民主派電話調查」6:2 大比數反對結果，要記者問先披露，已經係幫晒自己友，咁都要佢個調查畀人操控，真係好難睇。

收皮啦

過氣廢老
仲記得聽過佢一集youtube, 佢話信林鄭係真係真心喊
由果陣開始就知佢on9

老泛民收皮先

咁講，如果真係會唔怕犯法去議會抗爭既又真係會有用
問題係佢地夠唔夠膽者
極端d一個可以阻半年都得

？？？？？
下次選舉選到同今次辭唔辭有衝突？

吳志森試過有觀眾phone in屌警暴條友屌觀眾無證據
有觀眾話應該制裁高官家人, 條友屌人無法治觀念

咪就係收成派
永遠唔敢破局

入去youtube屌醒佢

全民公投

輸打贏要 onlun9

成條片總結
不分化
邊個話拒絕就喺鬼

{全城中伏}掛住嘈臨立會但我地唔撚記得咗呢樣野

//人地議會抗爭孭哂刑事罪，你班所謂抗爭派本土派入到去敢唔敢啊？//
左膠森認真？

人哋本土派唔入議會都孭晒刑事仲要冇十萬一個月
議會班販民有幾多係有出力 心照啦

岩岩聽咗一次, 樓主係刻意寫到個內文咁誤導
大家望清楚呢條友之前開咩post先

民意絕大部分支持泛民接受土共委任，警暴冇證據，制裁咪即係黑暴式私了，黑衫前線暴徒同本土/獨派係鬼，周梓樂咁夜企前面都肯定收左錢。

民主派：投票唔算數

佢係咪頭條新聞個主持？

你自己聽一次，樓主係特登寫成咁

唔想佢講嘢
原句係咩？

錯,係等待法官判左先扮孔明
問題係當doj都係共產黨, 當警察輪姦完示威者doj迫害到受害者流亡

森式思維就等同共犯

痴撚線

已經有電話隨機抽樣，除非你話立場係假新聞

有得自己fc都唔做

我支持泛民接受委任
重新做人，改過自新
唔好再扮抗爭

今次燒生贏晒其他兩件

都話㗎喇

一直做民調做到個結果係支持接受委任

建議大家睇咗段片先

佢地不如話考慮埋某強國14億蝗嘅感情啦
咁搞法同保皇黨有乜分別？

個民調提高拒絕委任個門檻
問題上做手腳 計埋藍絲
咁就一定入到臨立會

佢話有啲人覺得做議員好他調袋十皮，但其實做議員都要面對訴訟，雖然本土抗爭派有街頭抗爭經驗，但入到去議會就係唔同玩法

正正係佢呢種識少少入學生會扮代表讀閪書嘅大愛支攪死香港，仲要七八九零之後嘅幫佢執屎甚至犧牲！！！

如果真係讀書明理嘅，佢自問佢老豆點解辛苦都幾歲帶佢落黎做人殖奴？？佢個乍英文唔夠人都有間CU做到中鏟？？佢一切命運支那定鬼佬賜嘅？？佢口講自己咁怨殖愛蝈點撚解唔一早仆上去建蝈仲死響到殖呢？？

BTW，我9錢like偏中意出大字囉！！！

廢老森即係廢老森

Speaking of 政治有時真係要放翻毛主席出嚟

佢講咩唔重要 睇到時結果出爐泛民點做啫

時代已經唔屬於泛民

鍾庭耀心諗你班仆街仲想搞鳩我幾多次
好心輸左就認啦屌

睇咗樓主平時開咩post先

跟住聽一次條片，吳志森雖然係撐泛民，但樓主亦係刻意醜化吳志森，扭曲佢說話

最後，不推文

其實網上自願性質嘅問卷真係唔準
教授都有講兩邊都有人號召做問卷
等隨機抽樣嘅結果啦 有咩好嘈

開post果個都幾清楚連登仔係唔會開條片睇

由佢屌勇武開始已經少聽咗佢好多，除非標題吸引否則subscribe咗有片都唔會去睇。以為佢道歉過後會唔同D開竅少少，但都係咁膠。不過唔怪得晒佢，都咁大年紀好難話扭轉就扭轉，只但願唔好9up亂評影響到D聽眾，畢竟唔係個個人都有時間刨晒D新聞，如果有D人唔了解又只聽一兩個KOL就死得人多

禁漏左不推文

true

聽完明明唔係咁

你自己聽哂全條片啦，有邊句係屈佢我切
所有關於民調同泛民為錢果d全部佢親口講
而我從所有佢講既野得出佢反對泛民妥協
如果佢唔係咁既目的佢係咁講民調唔公平托7？

之前開佢yt睇左五分鐘，頂唔順熄左，太on9

打手黎？佢親口講抗爭派素人入到去係咪擔保會做到泛民咁

鍾庭耀民調受網軍操作，即使民主黨民調結果含撚派勝出 亦不可輕易妥協

你同吳志森一樣覺得警暴冇證據，打撚死啲勇武「暴徒」係岩？

我就唔係打手，不過睇唔過眼你扭曲用字成咁囉，正正經經覆述唔得既？

已封鎖會員 魏晉仔司馬懿
白痴仔打手，駁我邊句屈鳩佢啦

之前以為得網上投票
原來有電話調查
咁個結果應該好可信
本身只靠網上投票可以好bias

我就只係屌樓主扭曲吳志森用字嫁姐，你唔洗無限引伸，亦唔洗打我做泛民、泛蘋喎

佢就係咁既意思，糖衣毒藥唔撚係毒藥？

你正經覆述一次，連登仔自己識解讀，洗鬼你做吳志森傳心師？

出面大把世界

建議你唔好重組句子啦
最好pin返邊句係幾分幾秒

睇過廢老森係警局輪姦案點幫警魔spin就已經好憎條友

我問清楚渣冇屈牙

食屎啦

Push

唉，飯民可唔可以唔好搵借口

我有撚可能記得佢每一句100%exact wording 打返出黎？
我冇加d粗口落去扮佢講咪算好
呢d含撚派唔大大聲拎出黎鞭屍唔通心平氣和同佢分析每
一句點點點？
佢擺明屌柒抗爭派嫁啦 仲講溫和理性

「我有撚可能記得佢每一句100%exact wording 打返出黎？」
咁你就咪開ＰＯ啦

係 快必傑斯多人聽
加埋唔少聽D100既都會聽埋燒山
中老年人果輩有留有拒絕

不過吳志森同李慧玲真係冇進步過

「本身只靠網上投票可以好bias」
其實唔係 hkpori嘅梁啟智琴日開post話
一路有同時做開電話抽樣再match返網上民調
發覺兩者結果係非常接近

其實都合理 因為依家個個都識上網
聽d100燒山劉細良呢啲和理非淺黃kol都要上網聽

我唔會為左懶係公正懶係溫和理性走去重新聽佢鳩嗡10幾分鐘幫佢做續字紀錄，我諗正常人都唔會咁做

PORI有個非機率樣本，已經搞左好多個月，一開始已經問過政治立場同一路keep住問。今次留唔留只係加多條問題，除非藍絲上年已經滲透左。

抗爭派本土派嘅對手已經係中共；老泛民嘅思想仲直留係表面對手建制派，實質對手本土派嘅階段。

呢幾日睇咗好多主留嘅YouTubers，好多都係講緊抗爭派乜乜，初選勝出者物物，應該分返啲利益(e.g.議席/資源)俾抗爭派之類。

我好想講，呢班友仲係唔明白點解啲人咁嬲，同叫佢走，陣係覺得人地係抗爭派本土派，所以反佢哋。

老實講，鄺仔，許智峯，機師嗰啲，如果佢哋出返嚟選，都一定會投佢哋。唔好話佢哋，如果其他合心水嘅人DQ曬，得返黃碧雲可以入，唔敢代表其他人，但我都會專重初選投佢入去。

但班老泛仲留喺鬥多fans嘅心態，見唔到抗爭派個邊或者區議會啲人，冇人識嘅都俾市民送入去，因為呢家啲人投緊嘅，已經係意識形態。

最重要嘅係，本身已經對你哋期望唔多，仲要俾人見到，去到最重要嘅關頭，你哋係唔相信民主原則。

唔會理選民意見，就決定咗留喺一個冇民意授權嘅議會。由民意，到民調，都已經好清楚，但仲係到諗點樣駁斥其他非利己意見，而唔係接納他人想法。

所以你咪做咗「吳志森傳心師」，扭曲曬人地用字囉

唔好分化啦屌

開post係屌柒佢，唔係要幫佢做公正人 搞撚清楚先

其實係
今次雖然有做電話調查 但係sampling size太細，得500

冇扭曲，如果你睇完佢條片可以仲認為佢唔係屌柒抗爭派既我都唔知講咩好

係班後生敢衝，當End Game打入去咋

收成森，狗改不了奶共。

睇咗樓主平時開咩post先

跟住聽一次條片，吳志森雖然係撐泛民，但樓主亦係刻意醜化吳志森，扭曲佢說話，然後樓主仲話唔洗原句逐隻字打返出黎，佢係吳志森傳心師，可以睇穿吳志森心入面諗咩

最後，不推文

段片幾分幾秒吳生講過樓主標題個句野?

幫手拉

連登仔：碌撚收共產黨錢 個仔俾人捉左

所以我讚成搞公投唔應該搞民調。等廢老森呢d人無咁多藉口賴賬。

泛民：係我地議員頂住渣，你地放火塞路有春用

佢係記者，有一分證據講一分說話，有咩問題

人地係為左香港民主啊
你識啲咩啊

樓主做標題黨只會失公信力

輸打贏要 恬不知恥
好嘔心

善用 不推文回覆

樓主個post簡直係標題黨，玩抹黑

志森：都係你醒 沒有警暴，只有黑暴

係咁話我標題黨 但到而家都未有人駁到我邊句係屈佢

佢肯定冇咁講過

點解留定唔留都可以拗咁耐

我最好重申一次，話我標題黨既人請指出我邊一part係屈佢

香港民研另外就同一問題進行傳統隨機電話訪問調查，樣本數為 1,012，其中「民主派」及「非民主派」抽樣大約 5：5。

你都幾無恥正常抽樣不嬲都千人左右，
民研想公平分番5:5，就話太細

又大台文化

我叫你正正經經引述佢說話呀，你就話撚有時間逐隻字記低

應該有返初選咁嘅人數（至少6-7成）先夠代表性

沒有警暴？你肯定佢有咁講過？
佢的確係傾向唔相信啲未經證實嘅嘢

而家係講緊泛民連民意都唔聽 咁都唔鬧得？

抽樣架話不嬲都係一千人 已經夠準

志森哥：你有證據咩？

已經夠準嘅話就唔使搞初選啦
叫1000人簡咪得囉

已經唔關留定唔留事！！！
更重要係２０２０要選舉！我地有投票權！

魏晉巴你都唔識？
人地日日打tvb戰線打得咁出色都俾你話打手，建議你下次話人打手之前起一起佢底先

依家呢個時勢做唔到公投
做算民主黨之後做嘅民調都會係咁做

有咩問題先？傳媒人不嬲重視FC

條片的確係屌抗爭派

完全段章取義，森哥都無話唔信民調，係鍾庭耀自己話星期五個結果無randomised sampling 加埋網上號召，所以有bias不可作準，所以佢會再做一個科學民調比泛民決定去留。咪L再沫黑泛民支持者啦死仆街

所以啲片好悶
讀新聞咁

同民建聯工聯會有咩分別

吳志森負責倒米？

係香港人立場 係一定會同留任泛民割席
我同意委任即係同意港共唔俾我投票
泛民繼續圍爐呃自己好多市民支持
好快變成熱狗

係呀 根本網上民調除非實名制，否則其實都冇可能作準 同埋有可能有銀髮族唔知點填問卷

大口玲個啲都兜唔到

sample size 500 only

輸打贏要到咁撚樣，又話係你地要民調

咪話電話500作唔到準，電話至少個樣本同上面網上收集嘅數量相若。

係 見到上面留言真係好嘔心
網上問卷唔計
抽樣唔計
公投唔計

抽樣唔會抽兩萬

佢真係少做預測，可能唔係佢專長掛

誤導

仲難過點樣先贏到巴塞

不如你話初選做馬

咁總辭完之後有咩做
到而家都冇人俾到個答案我

準備出招屈本土/獨派收共產黨錢架嗱

都係馬仔你心水清

利申：應拒絕人大委任

你阻撚到健康碼咩泛狗返歸食屎啦
有埋民調啦仲死賴唔走呀

過黎幫我推

係咪為咗打擊泛民，就可以扭曲佢地說話，再引人圍屌泛民？

唔鍾意聽佢係咪唔得
仲有呢單野fc唔fc對我有咩影響？
我本身都唔鍾意左膠森，係咪冤枉佢wfc

你冇答到我走左之後有咩做到
留低至少我地仲有少少空間去擋 走左更加擋唔到

d飯登仔出來未呀

留係到俾人當龜咁射
你支持留任嘅又答唔到人喺入面做乜喺咁問走果啲之後點做屌你老母死泛狗落地獄啦

會係咁問你走咗之後點做

坐定定喺議會咁議事拉布呢種玩法係唔適用喺本土抗爭派

露出真面目

民主黨，與民為敵？

又話要be water 依家叫你走果陣就話走咗應該點做
乜撚都係黃屍飯狗講晒

一班連登五毛又係度帶風向。最好成個議會被晒建制 功能狗玩就岩啦，強制全港人面識別基因收集，大條道理同外國講全港民意黎，咪撚干涉內政。

廢老森同小豪子一鳩樣

612基金啊
唔撚識字

演戲都係太監現實都係

老老豆豆，邊個俾錢，邊個係老闆。飯民d經費就係港共俾，就算你點否認都好，口裏說不，身體就會好誠實咁向港向帶望你行既方向靠攏。

反而本土派d經費大部份都係來自人民/自已嘔出來，16年以來咁多打壓本土派都仲會堅持到。

喂,議助仔,你講個d,有無議會有咩分別

絕對冇屈佢，我只係冇exact wording quote返佢講既野

你岩，全港民意歸一支持泛民光明正大做共產黨B隊，接受委任入非法議會彰顯抗爭意志

點都係擋唔到
但一個有泛民保皇嘅臨立會同淨係得保皇嘅臨立會
點睇都係前者先代表到全港民意喎

錢就你袋 議席就你攞 道德光環又係你喎 喺香港爭取民主真係好撚易 你啲輕輕鬆鬆就咁爭取咗一世

又係進貢畀何韻詩何秀蘭班人，志森哥喺圈內大前輩唔知拆幾多

小豪子好少少既，叫做中立少少 起碼會話留或走都ok

呢啲咪垃撚圾囉 食曬子孫飯仲要你同佢感恩戴德果款

咁你憑邊幾段內容詮釋出呢個講法先

自己聽啦陷家剷 自己懶撚過閪唔撚聽係咁問我

垃圾PO
拉

呢個post 拉la
你條柒頭又作假標題

唔係我贏嘅就假波唔計

樓主係刻意曲解段片，有興趣可以自己聽一次，再睇吓樓主平時開咩ＰＯ，又或者直接睇下面懶人包

《係咪為咗打擊泛民，就可以扭曲佢地說話，再引人圍屌泛民？》

只係覺得冇乜好討論
聽就聽 唔聽就唔聽

拉

我聽完 搵唔到亦唔覺
你會唔會有能力指出邊度可以得出呢個詮釋

不推文啦, 唔好益佢呀

如果你唔係exact wording quote返佢講既野,就唔好用"吳志森:...."依種句式出po,或者出po之後喺內文quote返佢講既野再加上你嘅評論,具體可以參考會員"連下十城"出嘅po

如果廢事做就唔好出依類po啦

DQ咗先再總辭都嗡得出
毓民當年咪提呢個point 囉跟住呢？俾牛扒堅屌仆街

講得好

叫你講返佢邊句講過又唔肯
quote返個時間又唔肯
你鳩噏咪佢啦

拉

鳩噏埋*

好,我明天會研究下

如果發玩樓主9up會出post更正

其實點解你指控我唔係你提出理據而係要我自證清白既？作風同中國司法一樣

飯民主派要考慮埋敵人支持者藍屍意見？
咁不如考慮埋共產黨意見啦
屌佢老母

覆錯post, 拉返先，自膠

你助敵，去返正確ＰＯ

係咪為咗打擊泛民，就可以扭曲佢地說話，再引人圍屌泛民？

真心一問，你係咪無業/藍領階級？
點解人地一分鐘出個post你可以用幾個鐘去糾纏？
而且只係為左個既無公權力又唔係政治人物既吳志森
我真係冇你咁得閒 我都想自己可以咁多時間浪費

講到尾老販民就係想永續抗爭, 但葉公好龍式民主, 根本從來唔係真係想香港人嬴

賤係一貫泛民作風

你真喺搏人人唔會聽一次段片？？？？

玩分化死開啦

佢最鍾意講埋d懶係理性客觀既野，但其實潛台詞係攻擊緊抗爭派，用心惡毒

駁啦柒頭 邊句屈佢

你收鳩皮啦，隔尼po圍屌緊你

wfc

公道講
段片無一句係直接屌抗爭派
但句句有骨咁

Eg 話想爭資源果到
而且民調果度話考慮計民主派支持者以外都好混淆視聽

根本冇變過

成班蠢閪 醫返都哂藥費啦

老人家就有個問題，唔識轉彎

樓主你一係聆聽理解能力有問題，一係刻意扭曲人地條片。

快撚啲死啦

我覺得有理解能力既人先會知咩叫糖衣毒藥、句句有骨喎

黎料啦，開始人身攻擊

呢堆飯民都好撚奇怪, 一時又網民, 一時又抗爭派
網民/抗爭派唔係巿民?網民意見就唔係民意?

善用不推文，唔好幫佢再推呀！！

香港人用左成大半年示範俾啲飯民睇我地寧死不屈，以為成功調校，點知都仲係一樣唔聽民意，一意孤行，收皮啦

佢地刻意分開，令自己有利d

DLLM

又內鬥， 為左點擊， 真係乜都會講

人地引述鍾庭耀話網上採樣既sampling會有bias, 你就講做受網軍操縱，點樣唔係扭曲?

你個個都假設人地係冇睇過條片 會唔會對佢地有少少侮辱

樓主係刻意曲解段片，有興趣可以自己聽一次，再睇吓樓主平時開咩ＰＯ，又或者直接睇下面懶人包

善用不推文！！！！！！！！！！！

《係咪為咗打擊泛民，就可以扭曲佢地說話，再引人圍屌泛民？》

哇，乜咁屈就呀

網軍佢自己講架 聽清楚啦
佢話有人不斷講民調要人 然後先再講鍾庭耀講bias

樓主斷章取義得驚人

吳志森：關於民調0530開始

跟著講下泛民延續一年入去呢個立法會，利同弊講過好多旮旯。咁而家呢就做個民意調查作一個依據，咁而家就拗緊，個民調個門檻係幾多。

咁講呢個門檻之前呢我就想講，姐有D嘢就不吐不快，都講下，姐有關於呃姐今次呢個爭議已經去到好似有d你死我活嘅鬥爭嘅起程度。有d又好離譜嘅，呃一d指控我覺得好值得攞出黎講下嘅。姐譬如話：泛民霸住d位呢，目的呢就係唔比一d素人上位咁樣，等佢地千秋萬代可以做立法會議員。咁呢個我覺得好可笑，因為，呃，無獨家經營權旮大佬，你要選咪選囉，咁選左你贏咪贏囉，咁你話唔係wor d票唔係投比我係投比d老屎忽嘅咁點解唔投比我，咁你問下自己點解唔投比你囉。你唔洗話人地要踢走人地先至能夠投比你旮嘛。其實呢個呢就成十幾廿年前開始爭拗嘅問題。一大家如果講市場，市場定位大家好似吓嘛，咁所以呢要踢走呢個泛民呢老屎忽呢然後先至有機會。

今天唔洗旮旯，今天嘅市場定位唔係咁旮旯。果班老屎忽越黎越無市場旮啦嘛，無人會投比佢旮啦，你咪出黎選囉，甚至你話，姐我唔初選，我自己選啦，我贏曬你本土派而家。姐呢個抗爭派市場好大，咁你咪用自己嘅方法去選囉。呢唔係呢一定要話人地霸住d位唔比你，呢個第一。

第二呢就係，姐關於錢個問題，我都講過，係咪呢，一路都話佢地貪錢啦，戀棧權力啦，貪圖富貴啦，所以呢要繼續做落去囉咁。咁啊啊啊林卓廷呢就好火下，佢幾點都幾有道理：第一點，今時今日做議員，你估真係咁易咩，係咪啊，又要去立法會果度抗爭啦，咁你話啦，你夠唔夠膽抗爭啊，你夠唔夠d素人咁勁啊，我唔知啊，d素人有無抗爭過呢係立法會裡面。係街果度可能有係裏面，個遊戲規則唔同，係咪啊；第二，我都講過啦，又要食催淚彈，又要食呢個胡椒噴霧係街啊嘛，仲要，仲要咩幾條罪wor，大佬，幾乎每一個人都要咩幾條罪wor，吓。五時三刻又話要去呢個上庭應訊喇wor，分分鐘呢，判左唔係社會服務令咁簡單，唔係緩刑咁簡單wor，吓，有姐判左幾個月呢又要係立法會度傾呢會唔會褫奪佢果個立法會議員嘅資格wor。點樣貪圖富貴如果真係貪圖富貴嘅話。以佢地嘅能力，搵一份好d嘅工，無論係商界啊專業人士啊，繼續做落去，老老實實搵嘅錢點都好過立法會議員啦。除非，拿，話人地貪圖富貴果d人呢其實我自己嗰個感覺呢就係，早前亦都有好多討論：依家出嚟嘅啫係呀幾年前講話呢立法做立法會議員果d政黨呢係一盤大生意嚟㗎，係一個產業鏈嚟㗎；咁我地做左議員之後呢，除左拿左自己嘅薪津之外呢，仲有一d實報實銷嘅開支呢，要請好多人，咁啊成村自己嘅黨友呢就可以得益旮旯產業鏈。咁呢言下之意其實呢就係話呢，講緊咩呢，究竟係你嘅產業鏈還是我嘅產業鏈呢。係咪，即係如果係你攞到條產業鏈，你就一年可以攞到幾百萬，薪津，成個黨就可能2000萬咁樣計。如果我攞到個產業鏈呢就到我旮旯wor。姐我覺得我個感覺就係，我個感覺就係咁樣：大家係度爭緊呢啲利益，多過係政治利益，姐係提出呢d觀點嘅人。咁我就覺得好唔舒服啊，聽到呢d咁嘅講法。呢d全部好多年前講嘅嘢，而家全部浮曬上黎喇。

甚至一d好離譜嘅呢我自己覺得就係，如果你繼續做落去呢，留呢d立法會議員呢，傳統老屎忽呢，就要向美國呢，投訴，跟據呢個人權民主法，根據香港自治法又好，就要美國制裁呢班友。哇，我個感覺就係，政治理念唔同，或者係策略唔同姐，唔係敵人吖嘛，唔係將呢d人呢同呢個林鄭啊，pk鄧果d看待啊嘛。當然，提出呢d意見嘅人，係有d個別嘅網友啦，有d可能xi一d素人啦，有d可能一時火氣啦，後生仔忍唔住啦咁樣。但係呢，無論點都好，如果你係討論政治，或者甚至係參與政治，從政啊，記住一樣嘢：叫做覆水難收。咩叫做覆水難收呢？口講出黎嘅嘢，係呢個fb，係呢個社交媒體，打出黎嘅嘢，果d評論，講左係收唔番旮。諗清楚先，唔係大家好傷感情。我就話：喂又話和勇不分嘅，嘅點解會咁㗎突然之間？其實根本就冇，簡單地說呢個分歧矛盾等等大家都完全冇放下過借啲意就撲晒出嚟。策略之爭姐，或者係路線有唔同姐，呢個唔係呢個唔係一個你死我活嘅鬥爭嚟㗎嘛。大家要記住呢樣嘢：呢個唔係一個你死我活嘅鬥爭。而家變成一個好似你死我活嘅鬥爭咁樣呢，吓。最後邊個嵌住嘴笑呢大家自己諗。即係譬如有啲本土派素人，喺佢F B嗰度好激烈嘅呢個論據去指責呢個泛民。嘩左派報紙就執到寶啦：連續呢幾日就將呢個人嘅相登左出嚟啦，咁呢裏面就話啦你哋裏面啦連啊邊個邊個都係咁講呀你哋唔掂㗎啦。咁咪好容易俾人愛黎用囉。即係咁大家如果去諗咗成個方向係點嘅，所謂無望初衷，洗唔洗用一d咁激烈嘅語言甚至係人身攻擊嘅方式，果d新仇舊恨全部一鋪攞晒出嚟講。我就覺得係令我覺得好詫異，即係大家話曾經誤解過而家冰釋前嫌啦大家就攜手向前進啦，咁中間可能有啲分歧啊嗌下交，唔使黃死裏打㗎嘛，我而家嘅感覺就好似往死裏打咁樣。

（終於到樓主嘅18迴路）

咁啦，講返呢個民調啦，姐其中一個好大爭議呢，姐係嘅一個事件嚟嘅。好啦，咩事呢咁樣？咁，大家都知道啦民主黨就接觸呢個鐘庭耀啦，即係呢個香港民意研究所，民研所，咁就話要佢幫佢搞一個即係所謂民調—就係講民主派一係去一係留啦。咁佢哋呢而家就設計緊旮旯。咁佢哋呢，與此同時呢，今日各大呢呢個媒體呢嘅報道就話呢：咦，嗰個結果出咗嚟啦喎。咁我喺網上睇嘅一啲言論呢就話：結果出咗嚟啦，拿，你睇得到㗎，叫你地走嘅係民意大多數wor，拿，你哋唔好輸打贏要啊。咁，我都話啦，網呢，並不是一個好理性討論問題嘅地方嚟嘅，都係一啲好本能嘅反應嚟嘅。見到A就baam一聲B就有反應啦。大家稍安毋躁啦，好無。其實呢就呢一個公布呢就唔係民主黨接觸左鐘庭耀馬上就做到㗎啦，唔係唔係嗰個嚟㗎。唔係話民主黨話要做一個民意調查然後公民黨就話要跟，唔係嗰個，嗰個有排都未做，嗰個要九月底前然後先至做得起嘅公布，即係呢係呢個10月1號，今屆立法會嘅會期完之前出現嘅佢地叫放緊暑假啦下，先做得到嘅。呢個呢係較早之前做嘅，較早之前其實係有兩方面嘅，兩方面嘅，一個part呢就係係網上面d人動議—就係民調要人果個，好似呢就喺網上面㩒大家㩒贊成抑或反對，果個part呢係我睇黎呢，係我睇黎呢，或者係啊鐘庭耀睇民調專家睇黎呢，果個part呢係冇咩代表性嘅，係會有好多bias嘅，即係用網上動員嘅方式呢，我琴日講得好清楚：嗰個樣板呢唔係一個隨機抽樣嘅樣板嚟嘅，咁所以呢，唔會反映到個情況嘅，雖然講個一面倒呢都唔係倒得好緊要。得唔得，呢度要清楚。

（講者已經長氣重複提左兩日喇一個咁neutral 嘅觀點都可以被十八迴路）

另一個呢一般嘅用電話抽樣嘅形式，嗰個代表性呢要睇sample有幾大。抽樣我唔懷疑佢，呢個抽樣方法全世界都係咁做㗎啦，究竟佢樣本究竟有幾多呢好，越多人呢個準確度越高。咁呢用電話調查做例子就較早之前做嘅，喺度研究緊所謂門檻。今日有啲媒體喺度講緊，點樣嘅門檻先至接受呢。我琴日講咗：係咪49對51 51嗰個就贏呢？同投票係唔同嘅，民調同投票係唔同嘅，大家要清楚明白。有啲人覺得49嗰個就輸硬㗎啦，爭人哋兩個百分點喎，係咪係咪即係代表你唔夠呢個說服力呢。如果你投票係爭一票都係贏，輸多票都係贏。民調呢所謂呢要有個門檻嘅。鐘庭耀就提出：如果用相同方法去做，究竟要點做先啱呢？電話調查嘅結果呢就係咁嘅：有兩個parts一個part呢就叫整體受訪者，一個part就叫民主派支持者。。。。。。

都on9嘅
班販民肯入議會抗爭？咪撚搞笑啦啊叔

然後森哥開始拗技術細節
sample size、門檻，仲問使唔使照顧埋非民主派支持者

唔打喇 後面樓主你都唔會有咩心機聽

請問樓主屬於邊一類人人地明明唔係你講果樣嘢

做咩一箭三鵰詆毀人地

喂大佬啊 你咁得閒續字紀錄不如搵份工返下啦
我自問真係冇心機睇哂你篇野駁返你 當我錯 sor

伐仔好好心機

你係咪有幻聽? 邊一秒聽到佢講網軍? 比個秒數黎比大家聽下。

控方律師: 呢段就係被告殺人嘅證據片段
辯方律師: 我睇唔到我當人喺片段中有殺人, 控方可否解釋片段？
控方律師: 你自己睇啦
辯方律師: 我都係睇唔到, 控方可否澄清喺片段第幾秒影到我當時人？
控方律師: 其實點解你指控我唔係你提出理據而係要我自證清白既？作風同中國司法一樣

好心你啦 你兄弟咁好心機打咁大篇野 你一句hea鳩人
我都欣賞佢啊，你開專登post屌鳩我都冇人地一半effort

對泛民有期望過嘅連登仔 其實冇資格叫自本土派 因為不嬲狗改不了吃屎

你都好撚笑 而家係你指控我屈佢
所以你指控我殺人
明唔明

幫你做埋d正常嘢喇，打曬出黎，你柒好正正常常認左佢啦、男人老狗、咪咁狗喇，無時間做，做咩成日斷章取義聊交鬧

pin喇認柒喇。無時間、唔正常唔係藉口去合理化你歪曲事實、詆毀他人嘅理據。

滿口歪理

你個回覆好精警，睇吓聽日有無時間幫你貼堂

喂樓主，邊一秒開始講有網軍操縱? 唔比個秒數黎好難唔懷疑你有幻聽

原來你聽完佢呢段野係聽唔出佢屌緊民調係好易比人控制 所以就算民調輸都冇代表性

比個秒數黎啦幻聽仔。網軍?操縱?

下建議你去睇吓醫生喇我係求真，唔係求認同。

有人覆我，贊同我嘅做法係bonus。

你理解成hea。。。

你真係好有問題邊度睇得出係兄弟。effort係咩？你真係知？

吳志森講左成半嘅鐘嘅論述，你只佢用五秒扭曲曬所有嘢

斷章取義，受教受教

瀨左屎添

幻聽唔好學人開post啦，仲7過唔好搞我後面

而家你條撚樣指控吳志森講過呢番說話，而魏晉仔幫手辯護話冇，咁都唔撚識分

fake news就食屎啦
咁多個人意見，吳志森個名後面加乜撚冒號

係, 如果我指控你屈我我要提出證據
咁我而家指控你屈吳志森你洗唔洗提出證據?

如果你覺得佢講咁多野目的唔係
1: 屌抗爭派
2. 民調結果不是一切
3. 泛民不應杯葛

咁你贏啦

樓主起個標題好有問題

佢成個主題圍繞門檻咩為之一個有認受性嘅民調門檻

人地做緊自己專業範圍精益求精

你就斷章取義五秒內容=成段講緊民調好容易被人控制

咩料啊

再想引伸d咩不堪設想

睇撚到嬲，李卓人無恥到呢

拿 好簡單 就唔係得我一個覺得佢糖衣毒藥既
好多人都屌佢既，如果你假設個個都係唔睇片就亂屌既咁我冇咩野同你講啦
咁你就唔應該質問我一個，應該質問哂所有屌佢既人

樓主仲無恥，亂鳩咁作故仔，比人踢爆就問人點解咁得閒

我都唔明點解啲人咁鍾意話人冇睇片
我覆之前已經睇咗啦，7分29秒開始：
「啊…啊林卓廷就好好火嘅，佢個回應都幾有道理，就係第一今時今日做議員，你估真係咁易咩？又要去立法會嗰度抗爭啦，咁你話，咦？你抗爭，你夠唔夠膽…夠唔夠嗰啲素人咁勁吖，我唔知呀，嗰啲素人有冇抗爭過呢喺立法會裡面，可能佢…喺街嗰度可能有，喺裡面又…個遊戲規則唔同，係咪呀。

第二，我都講過嘞，又要食催淚彈，又要食呢個胡椒噴霧，喺街，仲要咩呀，仲要孭幾條罪喎大佬，幾乎每個人都要孭幾條罪喎。下，五時三刻，又話要去呢個上庭囉喎，去庭訊喎，分分鐘呢，判咗唔係社會服務令咁簡單，唔係緩刑咁簡單喎，判咗幾個月呢，又要喺立法會嗰度傾呢，會唔會禠奪佢嗰個立法會議員嘅資格喎。點樣貪圖富貴，如果真係貪圖富貴呀，以佢哋嘅能力，搵一份好啲嘅工，無論係商界呀專業人士呀，繼續做落去，我老老實實搵舊錢點都好過立法會議員吖。」

請問邊撚度曲解咗？

兄弟 走啦，得我一個受就夠，唔好入黎呢d泥漿摔角

我一直都係屌緊佢唔寫原句，改到誇張甚至扭曲，其餘幾句又引自邊度？

簡單啲咁講
我指控你我要提供證據
你指控吳志森你就唔洗證據?

利申: 唔同意吳志森段片講既野,但我最憎標題黨

要鬧鬧我 唔好搞其他人
一陣人地講多幾句又post人出黎公審

拿，你又黎料啦嘅po係你開嘅。我係本住求真嘅態度去睇件事。先聽左吳志森講過d咩。

究竟佢有無講呢樣嘢呢？

無。而比對番吳志森同你嘅論說，你的確係犯左斷章取義嘅毛病。

關他人咩事呢？議事論事，做咩牽扯其他人？

再講多次：求真，不是求認同。

錯，就要認。

首先詆毀人嘅係你

ps我都無睇其他人講咩，一睇完你嘅論說就睇片喇
之後嘅係你強扯他人，我先要睇一睇

拿 我就真係懶撚得重新睇過條廢老鳩up既
上面有人quote左少少 已經好撚明顯見到廢老森咩立場

好似好大義啱先先問完我做咩唔屌其他人

咁懶就唔好出po，咁得閒覆人唔得閒睇片？

好似啲藍絲，諗到果句講果句，講多兩句就前言不對後語

如我是老屈吳志森，所有屌吳既手足又如何不是老屈吳志森？
上面有人quote左一段、已印證吳志森質疑素人入去會否同泛民同等抗爭，亦印證吳志森話議員唔做議員大把世界

quote曬大部分喇唔好再用無時間黎做說辭合理化你犯嘅錯誤啦難道你未成年？

我一開始個回覆就已經紅色粗體再加大highlight咗樓主原文
覆一句「乜咁屈就呀」就係回應緊highlight嗰句
你就一句唔該話我唔睇片，吳志森所講係俾樓主所曲解
跟住嘥我幾分鐘打埋transcript俾你
你又顧左右而言他，問返我轉頭「其餘幾句又引自邊度」?
請問我highlight嗰句，即係我一路回應緊嗰句，邊撚度有曲解呢?

唔係叫你屌其他人，係問緊你係咪咁多個人夾埋屈鳩佢

真係冇時間啊屌 冇得閒都唔撚得 惡到

果一小段，理解係：佢認同林卓廷嘅講法咋，又係一個小段大做文章建議你買本字典放屋企，得閒查下字典，關於網友對你嘅評價，究竟係咩意思。

對唔住，呢個我錯

0530開始關於民調

嗰啲素人有冇抗爭過呢喺立法會裡面，可能佢…喺街嗰度可能有，喺裡面又…個遊戲規則唔同，係咪呀。

至於唔做議員大把世界上面紅字hl左

學到嘢以後咁屌人就最方便

樓主：作為熱狗，我嘅工作就係斷章取義，老屈泛民人仕

拿我就懶睇樓主廢up啲咩嘅
上面有人 quote 咗少少 已經好明顯見到熱狗屎樓主咩立場

咁你就係講緊呢個post大部分人都老屈緊吳志森囉

你指控佢咁你既證據呢
你提供嘅證據不足以支持你題述嘅論點喎

呢d叫做惡你真係要睇醫生

咁好心花時間汁字粒打曬吳志森嘅論說出黎

又叫做屌叫你買字典旮旯

建議你再認真睇多一次樓主同我嘅對話互動

唔好無啦啦比人拱出黎做活靶

我一樣有睇，但我無睇大家嘅cm就開始睇吳志森，然後汁字粒打出黎。打到最後差不多結尾，就唔打了。反正打唔打都一樣。

結果我得到嘅樓主回覆係：做咩淨係屌我唔屌其他人好笑

一開始就係對事不對人，無啦啦拉其他人落水

qu o te番前面先，只可以2500字

吳志森：關於民調0530開始

跟著講下泛民延續一年入去呢個立法會，利同弊講過好多旮旯。咁而家呢就做個民意調查作一個依據，咁而家就拗緊，個民調個門檻係幾多。

咁講呢個門檻之前呢我就想講，姐有D嘢就不吐不快，都講下，姐有關於呃姐今次呢個爭議已經去到好似有d你死我活嘅鬥爭嘅起程度。有d又好離譜嘅，呃一d指控我覺得好值得攞出黎講下嘅。姐譬如話：泛民霸住d位呢，目的呢就係唔比一d素人上位咁樣，等佢地千秋萬代可以做立法會議員。咁呢個我覺得好可笑，因為，呃，無獨家經營權旮大佬，你要選咪選囉，咁選左你贏咪贏囉，咁你話唔係wor d票唔係投比我係投比d老屎忽嘅咁點解唔投比我，咁你問下自己點解唔投比你囉。你唔洗話人地要踢走人地先至能夠投比你旮嘛。其實呢個呢就成十幾廿年前開始爭拗嘅問題。一大家如果講市場，市場定位大家好似吓嘛，咁所以呢要踢走呢個泛民呢老屎忽呢然後先至有機會。

今天唔洗旮旯，今天嘅市場定位唔係咁旮旯。果班老屎忽越黎越無市場旮啦嘛，無人會投比佢旮啦，你咪出黎選囉，甚至你話，姐我唔初選，我自己選啦，我贏曬你本土派而家。姐呢個抗爭派市場好大，咁你咪用自己嘅方法去選囉。呢唔係呢一定要話人地霸住d位唔比你，呢個第一。

第二呢就係，姐關於錢個問題，我都講過，係咪呢，一路都話佢地貪錢啦，戀棧權力啦，貪圖富貴啦，所以呢要繼續做落去囉咁。咁啊啊啊林卓廷呢就好火下，佢幾點都幾有道理：第一點，今時今日做議員，你估真係咁易咩，係咪啊，又要去立法會果度抗爭啦，咁你話啦，你夠唔夠膽抗爭啊，你夠唔夠d素人咁勁啊，我唔知啊，d素人有無抗爭過呢係立法會裡面。係街果度可能有係裏面，個遊戲規則唔同，係咪啊；第二，我都講過啦，又要食催淚彈，又要食呢個胡椒噴霧係街啊嘛，仲要，仲要咩幾條罪wor，大佬，幾乎每一個人都要咩幾條罪wor，吓。五時三刻又話要去呢個上庭應訊喇wor，分分鐘呢，判左唔係社會服務令咁簡單，唔係緩刑咁簡單wor，吓，有姐判左幾個月呢又要係立法會度傾呢會唔會褫奪佢果個立法會議員嘅資格wor。點樣貪圖富貴如果真係貪圖富貴嘅話。以佢地嘅能力，搵一份好d嘅工，無論係商界啊專業人士啊，繼續做落去，老老實實搵嘅錢點都好過立法會議員啦。除非，拿，話人地貪圖富貴果d人呢其實我自己嗰個感覺呢就係，早前亦都有好多討論：依家出嚟嘅啫係呀幾年前講話呢立法做立法會議員果d政黨呢係一盤大生意嚟㗎，係一個產業鏈嚟㗎；咁我地做左議員之後呢，除左拿左自己嘅薪津之外呢，仲有一d實報實銷嘅開支呢，要請好多人，咁啊成村自己嘅黨友呢就可以得益旮旯產業鏈。咁呢言下之意其實呢就係話呢，講緊咩呢，究竟係你嘅產業鏈還是我嘅產業鏈呢。係咪，即係如果係你攞到條產業鏈，你就一年可以攞到幾百萬，薪津，成個黨就可能2000萬咁樣計。如果我攞到個產業鏈呢就到我旮旯wor。姐我覺得我個感覺就係，我個感覺就係咁樣：大家係度爭緊呢啲利益，多過係政治利益，姐係提出呢d觀點嘅人。咁我就覺得好唔舒服啊，聽到呢d咁嘅講法。呢d全部好多年前講嘅嘢，而家全部浮曬上黎喇。

甚至一d好離譜嘅呢我自己覺得就係，如果你繼續做落去呢，留呢d立法會議員呢，傳統老屎忽呢，就要向美國呢，投訴，跟據呢個人權民主法，根據香港自治法又好，就要美國制裁呢班友。哇，我個感覺就係，政治理念唔同，或者係策略唔同姐，唔係敵人吖嘛，唔係將呢d人呢同呢個林鄭啊，pk鄧果d看待啊嘛。當然，提出呢d意見嘅人，係有d個別嘅網友啦，有d可能xi一d素人啦，有d可能一時火氣啦，後生仔忍唔住啦咁樣。但係呢，無論點都好，如果你係討論政治，或者甚至係參與政治，從政啊，記住一樣嘢：叫做覆水難收。咩叫做覆水難收呢？口講出黎嘅嘢，係呢個fb，係呢個社交媒體，打出黎嘅嘢，果d評論，講左係收唔番旮。諗清楚先，唔係大家好傷感情。我就話：喂又話和勇不分嘅，嘅點解會咁㗎突然之間？其實根本就冇，簡單地說呢個分歧矛盾等等大家都完全冇放下過借啲意就撲晒出嚟。策略之爭姐，或者係路線有唔同姐，呢個唔係呢個唔係一個你死我活嘅鬥爭嚟㗎嘛。大家要記住呢樣嘢：呢個唔係一個你死我活嘅鬥爭。而家變成一個好似你死我活嘅鬥爭咁樣呢，吓。最後邊個嵌住嘴笑呢大家自己諗。即係譬如有啲本土派素人，喺佢F B嗰度好激烈嘅呢個論據去指責呢個泛民。嘩左派報紙就執到寶啦：連續呢幾日就將呢個人嘅相登左出嚟啦，咁呢裏面就話啦你哋裏面啦連啊邊個邊個都係咁講呀你哋唔掂㗎啦。咁咪好容易俾人愛黎用囉。即係咁大家如果去諗咗成個方向係點嘅，所謂無望初衷，洗唔洗用一d咁激烈嘅語言甚至係人身攻擊嘅方式，果d新仇舊恨全部一鋪攞晒出嚟講。我就覺得係令我覺得好詫異，即係大家話曾經誤解過而家冰釋前嫌啦大家就攜手向前進啦，咁中間可能有啲分歧啊嗌下交，唔使黃死裏打㗎嘛，我而家嘅感覺就好似往死裏打咁樣。

算啦 我都真係冇可能返返去再睇多次廢老森條片然後逐個point打返出黎
我真係唔係想唔駁，係我真係好撚懶
你覺得我屈佢就屈佢啦，其他人就自己睇哂10幾分鐘 分析下佢到底講緊乜 然後自己我係咪屈佢啦
好唔好？ 開唔開心返？

呢個post標題同內容都完全係樓主自己老作

係咪為咗打擊泛民，就可以扭曲佢地說話，再引人圍屌泛民？

成段我都有打、唔洗死wor，我知有呢段

但係你嘅標題，題意，並不在講者論說出現過
呢個你係都唔認

錯就認有咩咁大不了

套用番講者嘅一句話：如果你係討論政治，或者甚至係參與政治，從政啊，記住一樣嘢：叫做覆水難收。咩叫做覆水難收呢？口講出黎嘅嘢，係呢個fb，係呢個社交媒體，打出黎嘅嘢，果d評論，講左係收唔番旮。

仲有就係「我覺得幾有道理」，字面個意思係講者「覺得」林卓廷講得幾有道理，但不等於佢認同任何人/事。我錯，上一個cm我無啦啦用「認同」呢個詞。

覺得有道理=/=認同佢嘅道理

我唔明, 係咪一到某個年紀就真係會跟唔上時代

樓主，其實我真係冇睇你打乜，純粹係覺得你講嘢似熱狗，所以想睇下你咩反應咋

不過如果樓主認為我學你個邏輯，結論係我老屈你嘅

即係你都認同用呢種方法嚟落結論，其實自己係老屈吳志森。

如果你認為我學你個邏輯，結論係我啱嘅

即係你認同自己係熱狗

你又拉人落水明明係你首先犯錯當然我不能猜測你意欲何為

「如果你係討論政治，或者甚至係參與政治，從政啊，記住一樣嘢：叫做覆水難收。咩叫做覆水難收呢？口講出黎嘅嘢，係呢個fb，係呢個社交媒體，打出黎嘅嘢，果d評論，講左係收唔番旮。」

屌你老母唔好洗版得唔得

1. 屌抗爭派
2. 撐加入臨立會 反杯葛
3. 認為民調唔一定有代表性（其實係講緊就算杯葛贏都唔代表杯葛派係夠代表性）
如果呢三樣你唔認同係吳志森既立場咁就唔洗再講啦

有睇到個po
唔好意思時間所限無睇哂fc先落判斷，
但個人睇法無變，泛民真係唔應該接受委任

好有心，勞煩曬

為左證明自己清白

請pin喇 幫你幫到盡喇 我唔會18迴路他人論述

幫你汁字粒 成個片差不多大曬喇

吳志森：關於民調0530開始

跟著講下泛民延續一年入去呢個立法會，利同弊講過好多旮旯。咁而家呢就做個民意調查作一個依據，咁而家就拗緊，個民調個門檻係幾多。

咁講呢個門檻之前呢我就想講，姐有D嘢就不吐不快，都講下，姐有關於呃姐今次呢個爭議已經去到好似有d你死我活嘅鬥爭嘅起程度。有d又好離譜嘅，呃一d指控我覺得好值得攞出黎講下嘅。姐譬如話：泛民霸住d位呢，目的呢就係唔比一d素人上位咁樣，等佢地千秋萬代可以做立法會議員。咁呢個我覺得好可笑，因為，呃，無獨家經營權旮大佬，你要選咪選囉，咁選左你贏咪贏囉，咁你話唔係wor d票唔係投比我係投比d老屎忽嘅咁點解唔投比我，咁你問下自己點解唔投比你囉。你唔洗話人地要踢走人地先至能夠投比你旮嘛。其實呢個呢就成十幾廿年前開始爭拗嘅問題。一大家如果講市場，市場定位大家好似吓嘛，咁所以呢要踢走呢個泛民呢老屎忽呢然後先至有機會。

今天唔洗旮旯，今天嘅市場定位唔係咁旮旯。果班老屎忽越黎越無市場旮啦嘛，無人會投比佢旮啦，你咪出黎選囉，甚至你話，姐我唔初選，我自己選啦，我贏曬你本土派而家。姐呢個抗爭派市場好大，咁你咪用自己嘅方法去選囉。呢唔係呢一定要話人地霸住d位唔比你，呢個第一。

第二呢就係，姐關於錢個問題，我都講過，係咪呢，一路都話佢地貪錢啦，戀棧權力啦，貪圖富貴啦，所以呢要繼續做落去囉咁。咁啊啊啊林卓廷呢就好火下，佢幾點都幾有道理：第一點，今時今日做議員，你估真係咁易咩，係咪啊，又要去立法會果度抗爭啦，咁你話啦，你夠唔夠膽抗爭啊，你夠唔夠d素人咁勁啊，我唔知啊，d素人有無抗爭過呢係立法會裡面。係街果度可能有係裏面，個遊戲規則唔同，係咪啊；第二，我都講過啦，又要食催淚彈，又要食呢個胡椒噴霧係街啊嘛，仲要，仲要咩幾條罪wor，大佬，幾乎每一個人都要咩幾條罪wor，吓。五時三刻又話要去呢個上庭應訊喇wor，分分鐘呢，判左唔係社會服務令咁簡單，唔係緩刑咁簡單wor，吓，有姐判左幾個月呢又要係立法會度傾呢會唔會褫奪佢果個立法會議員嘅資格wor。點樣貪圖富貴如果真係貪圖富貴嘅話。以佢地嘅能力，搵一份好d嘅工，無論係商界啊專業人士啊，繼續做落去，老老實實搵嘅錢點都好過立法會議員啦。除非，拿，話人地貪圖富貴果d人呢其實我自己嗰個感覺呢就係，早前亦都有好多討論：依家出嚟嘅啫係呀幾年前講話呢立法做立法會議員果d政黨呢係一盤大生意嚟㗎，係一個產業鏈嚟㗎；咁我地做左議員之後呢，除左拿左自己嘅薪津之外呢，仲有一d實報實銷嘅開支呢，要請好多人，咁啊成村自己嘅黨友呢就可以得益旮旯產業鏈。咁呢言下之意其實呢就係話呢，講緊咩呢，究竟係你嘅產業鏈還是我嘅產業鏈呢。係咪，即係如果係你攞到條產業鏈，你就一年可以攞到幾百萬，薪津，成個黨就可能2000萬咁樣計。如果我攞到個產業鏈呢就到我旮旯wor。姐我覺得我個感覺就係，我個感覺就係咁樣：大家係度爭緊呢啲利益，多過係政治利益，姐係提出呢d觀點嘅人。咁我就覺得好唔舒服啊，聽到呢d咁嘅講法。呢d全部好多年前講嘅嘢，而家全部浮曬上黎喇。

甚至一d好離譜嘅呢我自己覺得就係，如果你繼續做落去呢，留呢d立法會議員呢，傳統老屎忽呢，就要向美國呢，投訴，跟據呢個人權民主法，根據香港自治法又好，就要美國制裁呢班友。哇，我個感覺就係，政治理念唔同，或者係策略唔同姐，唔係敵人吖嘛，唔係將呢d人呢同呢個林鄭啊，pk鄧果d看待啊嘛。當然，提出呢d意見嘅人，係有d個別嘅網友啦，有d可能係一d素人啦，有d可能一時火氣啦，後生仔忍唔住啦咁樣。但係呢，無論點都好，如果你係討論政治，或者甚至係參與政治，從政啊，記住一樣嘢：叫做覆水難收。咩叫做覆水難收呢？口講出黎嘅嘢，係呢個fb，係呢個社交媒體，打出黎嘅嘢，果d評論，講左係收唔番旮。諗清楚先，唔係大家好傷感情。我就話：喂又話和勇不分嘅，嘅點解會咁㗎突然之間？其實根本就冇，簡單地說呢個分歧矛盾等等大家都完全冇放下過借啲意就撲晒出嚟。策略之爭姐，或者係路線有唔同姐，呢個唔係呢個唔係一個你死我活嘅鬥爭嚟㗎嘛。大家要記住呢樣嘢：呢個唔係一個你死我活嘅鬥爭。而家變成一個好似你死我活嘅鬥爭咁樣呢，吓。最後邊個嵌住嘴笑呢大家自己諗。即係譬如有啲本土派素人，喺佢F B嗰度好激烈嘅呢個論據去指責呢個泛民。嘩左派報紙就執到寶啦：連續呢幾日就將呢個人嘅相登左出嚟啦，咁呢裏面就話啦你哋裏面啦連啊邊個邊個都係咁講呀你哋唔掂㗎啦。咁咪好容易俾人愛黎用囉。即係咁大家如果去諗咗成個方向係點嘅，所謂無望初衷，洗唔洗用一d咁激烈嘅語言甚至係人身攻擊嘅方式，果d新仇舊恨全部一鋪攞晒出嚟講。我就覺得係令我覺得好詫異，即係大家話曾經誤解過而家冰釋前嫌啦大家就攜手向前進啦，咁中間可能有啲分歧啊嗌下交，唔使黃死裏打㗎嘛，我而家嘅感覺就好似往死裏打咁樣。

你太得閒 我唔得閒同你玩 係咁
我打幾句你打成段 cls

咁啦，講返呢個民調啦，姐其中一個好大爭議呢，姐係嘅一個事件嚟嘅。好啦，咩事呢咁樣？咁，大家都知道啦民主黨就接觸呢個鐘庭耀啦，即係呢個香港民意研究所，民研所，咁就話要佢幫佢搞一個即係所謂民調—就係講民主派一係去一係留啦。咁佢哋呢而家就設計緊旮旯。咁佢哋呢，與此同時呢，今日各大呢呢個媒體呢嘅報道就話呢：咦，嗰個結果出咗嚟啦喎。咁我喺網上睇嘅一啲言論呢就話：結果出咗嚟啦，拿，你睇得到㗎，叫你地走嘅係民意大多數wor，拿，你哋唔好輸打贏要啊。咁，我都話啦，網呢，並不是一個好理性討論問題嘅地方嚟嘅，都係一啲好本能嘅反應嚟嘅。見到A就baam一聲B就有反應啦。大家稍安毋躁啦，好無。其實呢就呢一個公布呢就唔係民主黨接觸左鐘庭耀馬上就做到㗎啦，唔係唔係嗰個嚟㗎。唔係話民主黨話要做一個民意調查然後公民黨就話要跟，唔係嗰個，嗰個有排都未做，嗰個要九月底前然後先至做得起嘅公布，即係呢係呢個10月1號，今屆立法會嘅會期完之前出現嘅佢地叫放緊暑假啦下，先做得到嘅。呢個呢係較早之前做嘅，較早之前其實係有兩方面嘅，兩方面嘅，一個part呢就係係網上面d人動議—就係民調要人果個，好似呢就喺網上面㩒大家㩒贊成抑或反對，果個part呢係我睇黎呢，係我睇黎呢，或者係啊鐘庭耀睇民調專家睇黎呢，果個part呢係冇咩代表性嘅，係會有好多bias嘅，即係用網上動員嘅方式呢，我琴日講得好清楚：嗰個樣板呢唔係一個隨機抽樣嘅樣板嚟嘅，咁所以呢，唔會反映到個情況嘅，雖然講個一面倒呢都唔係倒得好緊要。得唔得，呢度要清楚。

另一個呢一般嘅用電話抽樣嘅形式，嗰個代表性呢要睇sample有幾大。抽樣我唔懷疑佢，呢個抽樣方法全世界都係咁做㗎啦，究竟佢樣本究竟有幾多呢好，越多人呢個準確度越高。咁呢用電話調查做例子就較早之前做嘅，喺度研究緊所謂門檻。今日有啲媒體喺度講緊，點樣嘅門檻先至接受呢。我琴日講咗：係咪49對51 51嗰個就贏呢？同投票係唔同嘅，民調同投票係唔同嘅，大家要清楚明白。有啲人覺得49嗰個就輸硬㗎啦，爭人哋兩個百分點喎，係咪係咪即係代表你唔夠呢個說服力呢。如果你投票係爭一票都係贏，輸多票都係贏。民調呢所謂呢要有個門檻嘅。鐘庭耀就提出：如果用相同方法去做，究竟要點做先啱呢？電話調查嘅結果呢就係咁嘅：有兩個parts一個part呢就叫整體受訪者，一個part就叫民主派支持者。。。。。。

冇人想收返喎，我叫人自己睇哂自己判斷，我唔明點解一定要比我引導或者比你地引導
更加唔明點解係咁假設好多人都係唔睇片就鳩屌

樓主作嘢可恥
多謝魏晉巴踢爆

唔係連pin都無時間pin

明明吳志森條片嘅link都po出黎喇

公平公正公開

最後給樓主嘅兩個建議

1）及早求醫

2）買字典

唔糾纏喇已經幫到盡都話係屌
please do not reply I wont reply anymore

bye 樓主

你話我講大，唔知你有冇睇條片，假設你有睇 你覺得佢意思係好似果幾個人講既純理性討論民調公平性定係想輸打贏要為泛民入臨立會護航

屌佢地班垃圾 絕望到提出要考慮藍絲諗法
泛民唔做議只都咁撚搵到錢 就死出去搵錢啦
露撚哂底 都仲撐落去 泛民根本唔係同路人

你唔洗講呢d
因為你d野太長 我真心冇睇
唔好嬲好唔好？

頭150個回覆我都reply咗你個認清事實post嘅link 希望多啲on9仔有fc精神
另外有無得將樓主條撚樣納入去啲追擊list度? 之前見有人追擊5毛 樓主咁樣intentional惡意抹黑有啲鬼 可能係自己人但做法太有問題

你睇清楚我打咩同recap果段片係邊段先得㗎ching

洗鬼理d無業廢人咩

咁你仲推

真係r撚爆個頭

有無得將樓主條撚樣納入去啲追擊list度? 之前見有人追擊5毛 樓主咁樣intentional惡意抹黑有啲鬼 可能係自己人但做法太有問題 有其他ching話可能係熱狗嚟

明明自己亂作野 令到人哋走去查證 佢就話人嘥時間冇工返

有其他ching話可能係熱狗嚟 仲有另外幾件都係咁推 cls

呢個真係極離譜
有乜可能包藍絲
包埋共產黨意思啦笨
森哥根本混淆視聽

影子議會
答完你佢地都唔敢做架啦
一班飛出去會叫人減辣既人
會夠膽挑國安法機？

有人quote返段野出黎啦上面，自己睇廢老森有冇講過啦
質疑抗爭派入立會會唔會抗爭 有講
泛民唔做議員大把世界 有講
質疑民調冇代表性 有講
網上民調有人動員人去投票 有講
唯一冇講就係泛民唔好輕易向杯葛妥協，你自己諗佢講咁大段野係唔係咁既意思好唔好啊？

我覺得你講得好有道德既，不過就費事pin你啦 費事班泛登仔又亂咬啦

道理

樓主標題係譁眾取寵，但吳志森段片句句攻擊抗爭派又係事實，連要考慮非民主派意見都講得出

反而你條友平時唔開post, 而家不斷護泛民，更值得懷疑

樓住係衰on9 , 但你係有目的，我重申：

接受極權委任，無資格自稱民主派

生生世世不投泛民

果條友洗版應該泛民打手黎

老板就黎失業班打手點算

班泛登仔極度得閒，可以不斷洗版同埋極長篇大論出post回post
好難唔令人想像係受薪做呢d野
邊有有正業既人得閒成咁？

你睇返 我quote個post講明唔認同吳志森
但作嘢太可恥
不投泛民我認同 除咗某幾個少數有表現嘅之外 但唔等於咁樣作嘢係啱 要認清事實 你眼見成個post啲人都俾人呃咗 你舒服咩

你都幾撚賤，個個屌鳩佢都係唔睇片比人誤導既
得你地幾條洗板狗最撚醒目

老實講 我真係唔撚care吳志森up乜鳩
如果邊隻泛民唔跟結果做嘅就要食屎 就係咁簡單
我睇完你個post嘅反應就係 乜吳志森咁on9咁仆街
但原來係你老作 我覺得你好撚賤

除左唔好輕易向杯葛妥協之外有邊一樣唔係佢自己講？
你咁得閒洗板就轆返上去睇下我列果幾樣野啦
屈？

差唔多訓啦
有少少腦既人都知吳志森講咁果d野咩用意啦 都唔知拗乜
仲可以為左咁就洗足幾個鐘版仲要開post極長篇大論去糾纏
真心cls
我都唔撚會再覆，真係抵泛民可以呃咁多年飯食都仲選得贏，言行扮下理性溫和就可以塞舊糖衣毒藥比班腦殘泛粉食，仲要日以繼夜咁幫佢護航反駁，大開眼界

都話我唔撐泛民 係唔gur你誤導

質疑抗爭派入立會會唔會抗爭 有講
泛民唔做議員大把世界 有講
質疑民調冇代表性 有講
網上民調有人動員人去投票 有講
唯一冇講就係泛民唔好輕易向杯葛妥協，你自己諗佢講咁大段野係唔係咁既意思好唔好啊？

完 唔會再覆 哂時間

左膠媒體為咗反侵都會作fake news
本土派信徒淪落到咁嘅地步

收皮啦作嘢

舊世代民主派思維又湧返上面
重以為呢一年你班野終於識醒

計埋藍屎就更加唔合理啦

護航？？？

為搵食嗟！！！

fake

我係聽左佢今次既歪理先unsubscribe，
唔關樓主講咩事
唔好老屈

含啦含啦， 玩過幾個loop架啦

不愧係 貶民

考慮埋共產黨既諗法
所以留低

要用到咁既 "方法" 黎反擊,
ip 都唔使 check 就知事實係點了.

吳志森：抗爭派要踢走泛民，是為了奪取泛民的資源＂產業鏈＂自己享受。抗爭派＂往死裡打＂，共產黨最開心。鍾庭耀公佈的不是泛民要做的。網上動員部份不可靠。電話部份是看樣本多少。門檻只要求51:49太低。在包括建制派的電話調查整體數據中，留37%，走41%，半半16%，唔知6%；若撇除唔知的，變成留39%走44%；若再撇除半半，變成留(47%?)走53%。在只含民主派的數據中，鍾庭耀提出用2/3作基準；數字若撇除唔知，撐走的有64%，未到2/3，再撇除半半的，撐走的有76%，就過咗2/3。民調結果不可只看民主派選民部份，如果一邊過一邊唔過，應該點？有排討論，可能又再分裂。

冇人阻到佢地入番去，而家中央委任佢地關我地鬼事牙，大家想要個說法，面對極不公義嘅制度想要個表態，話哂都投過票比佢地，但唔覺有，我諗大家都相信以後都未必有咩選舉，如果有，到時就要付出代價，成日話人地分化，中哂圈套，剩係得你地啱哂唔會說服到人

錦鋰有咩高見

條仆街已經諗緊計spin走民調意義，要泛民拒絕委任仲困難過政改5部曲。
我都係重覆我的立場：
支持泛民接受委任
改過自新，重新做人
唔好再扮抗爭

直程要佢地入番個共産議會
承認自己係建制派

上年本來因為太后既取態同頭條被打壓，對佢仲有少少期望
唉

ok 我睇睇先

人唔笑狗都吠
唔做議員大把世界咪唔好做囉
點解要勉強自己？
我贊成佢哋繼續延任繼續死撐
唔係點可以繼續展示佢哋d醜陋食相

照佢羅輯，呢個極權其實無錯

屌，唔係下話。啲諗法又返翻轉頭
2020 都就完啦屌你老母
仲網唔網軍